美國佬都惡得耐，當咱們中共是軟柿子唔識反抗嗎

炸佢老母閪呀